美國將提供1億美元協助中國及其他國家應對疫情

美國國務卿蓬佩奧宣布，美國將會提供1億美元資金，直接或透過多邊組織，協助中國及其他受新型冠狀病毒疫情影響的國家。

他說，有關承諾聯同美國私人機構捐出的數億美元，顯示美國應對疫情的強大領導能力，鼓勵其他國家跟隨。

蓬佩奧又說，美國已經向中國捐贈近17.8噸醫療用品，包括口罩、防護衣、紗布及呼吸器。

俾乞兒咁
強國

人哋話什麼都不缺.....

跟住第二階段叫妳還

而家越拖捨多啲比你，
遲下你反口就越顯得核突
雖然核突支那style 係支那傳統

咪即係送錢落貪官袋！美國佬幾時至醒？同支那講仁義即是對自己殘忍！一蚊都唔應該捐！

17.8 噸 剩係口罩都責死人
咁點解香港d口罩仲係咁少

1億

17.8噸醫療用品其實幫助不大,對一個國家而言

志在企道德制高點摑9支那
蓬佩奧識撚狗, 呢個叫政治智慧

即係根本唔知道蟈蜻...
損去咪又比共匪貪曬....

WHO 籌緊旗，唔好捐比佢，美國自己組織d錢點用....
之前唔係好多中資企業損咗億億聲去救災，點解冇人講d錢用咗係邊？

Push

撚狗